{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028171?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 명서동 호텔 안단테(Andante)"
    },
    "text": "アンダンテは暖かく温かい雰囲気でお客様をお迎えします。 安心できる正しい眠りのためにトンボキャンペーンを実施しており、割引クーポンやイベントも実施しています。 朝食やサービスもお客様に特別な経験を提供しています。 宿の中にはビリヤード場やゲームセンターもあり、楽しい時間を過ごすことができます。 また、客室ではネットフリックス、空気清浄機、ラテックスマットレス、ホテル式GOOSE寝具、ウォッシュレット、55インチTVのような様々な施設が備えられています。 駐車場の心配もなく広い駐車施設が利用でき、フロントの横にはミニスナックバーがあり、小腹が空いた時に利用できます。 アンダンテでのみ提供されるプレミアム朝食も提供され、様々な種類のラーメン、サラダ、旬の果物までバイキング式朝食として楽しめます。 インスタントラーメン機も設置されていて便利にご利用いただけます。 ただし、基本規定によりオンシーズン及び特定日、祝日には料金変動があり、入室時に身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 暖かく穏やかなアンダンテで快適に過ごせるよう最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンダンテはどのような雰囲気でお客様をお迎えしていますか？",
            "answer": "アンダンテは暖かく温かい雰囲気でお客様をお迎えします。"
        },
        {
            "question": "アンダンテではどのようなキャンペーンを実施していますか？",
            "answer": "アンダンテではトンボキャンペーンを実施しており、割引クーポンやイベントも行っています。"
        },
        {
            "question": "アンダンテではどのような朝食やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "アンダンテでは特別な経験を提供するために朝食やサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アンダンテの客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "アンダンテの客室にはネットフリックス、空気清浄機、ラテックスマットレス、ホテル式GOOSE寝具、ウォッシュレット、55インチTVなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "アンダンテには駐車場がありますか？",
            "answer": "アンダンテには広い駐車施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "アンダンテには何か楽しめる施設がありますか？",
            "answer": "アンダンテにはビリヤード場やゲームセンターなどがあり、楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "アンダンテで提供される朝食はどのようなものですか？",
            "answer": "アンダンテで提供される朝食はバイキング式で、様々な種類のラーメン、サラダ、旬の果物などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アンダンテでは何か特別なサービスがありますか？",
            "answer": "アンダンテではプレミアム朝食やミニスナックバーなど、特別なサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "アンダンテの料金にはいくつかの条件がありますか？",
            "answer": "アンダンテの料金にはオンシーズンや特定日、祝日による変動があります。また、入室時に身分証明書の確認があり、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "アンダンテではどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "アンダンテでは暖かく穏やかな雰囲気で快適に過ごせるよう最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 513
    }
}